【理性討論】點解lunch哥仲生存到？

no罵戰，認真想探討下個風氣同現象，深入研究呢點現象其實都應該係運動既一部分

唔好開口埋口白卡，同埋無必要人身攻擊

可以嘗試用社會心理學角度討論點解觀眾願意繼續支持佢，同埋唔好一句講死

多得2個黃色大台日報夜報
送個on9仔上神台

咁佢日日睇蘋果，又似係同蘋果做廣告，賣佢新聞=賣返自己廣告，好正常

剩係佢肯企出黎叫口號
都贏哂果班黃店黃KOL 黃乜都好喇
當日邊班人一聽到 國安法立左就縮撚哂呀?

佢做咗啲乜仆街野你訓緊教？

做仆街野唔可以係黃?
佢有KEEP住叫口號係事實
政治取向同人格溝埋黎計?

國安法縮果班撚樣係咪 都係仆街呀?
蕭生即時走佬去台灣係咪又係仆街呀?
冇撚左佢做代表出黎鳩叫口號
你重有咩人上到新聞見報呀?
係咪你做代表呀?

BTW 明知佢白卡就擺明做野會唔正常
同時就係因為佢有白卡先咁無敵呀

你都生存到啦
respect lunch gor

咁媒體都係有乜報乜

佢出黎咪報下佢

蘋果專捧呢啲社運小膠化運動架啦
First-time.jpg

不分化
佢有錢俾罰款就得
同埋佢向彥霖老母舉下中指就被捕啦

唔鍾意佢咪唔好理佢

唔講白卡
弱智仔囉
弱智弱到連標題符號都唔撚識打 笑死
咪同劉馬車一樣 一個癡線既 想扮正常人上位 佢做乜撚都唔理佢好難

佢有錢俾罰款?
佢啲罰款係R家長比架

對女手足露械（傳聞，有圖，非當事人親述）

唔講我以為佢殺左人

玩膠都respect？
運動已死

好多人支持佢架

係依家少人出嚟
佢就會做到焦點

多謝中立場，以後唔會課金

有圖 咁圖呢？

佢係少數知道自己應該做咩嘅人